警方拘捕通訊群組管理員涉串謀公眾妨擾

警方拘捕通訊群組管理員涉串謀公眾妨擾
13.06.2019 05:20
警方拘捕一名22歲男子，涉嫌串謀公眾妨擾罪。消息指，被捕男子是一個手機通訊軟件群組的管理員，曾在群組內轉發有關反對修訂逃犯條例的集會及示威消息。警方網絡安全及科技罪案調查科前晚在新界採取拘捕行動。被捕男子獲准保釋候查，九月上旬向警方報到。

我無嘢講
我要見律師

13.06.2019？關唔關事先

連仔?

我無野講

我無野講

呢個咪tg group admjn

請善用起底功能
五毛舊ACCOUNT

old news

612 tg Admin

唔好拎old news出黎製造白色恐怖

on9,轉發消息都告得入？

old news

我無野講
我要見律師
我唔會解鎖

拉, 未知告唔告

我無野講
我要見律師
我唔會解鎖

串你老母

試著說
我無野講
唔使理會佢講咩
唔好比佢氹到
唔使認罪
我要見律師
唔好比佢大到

玩白色恐怖?

6月13

點搵到佢？

我冇野講，屌你